有冇人睇新幹線戰士？

cctvb都播左6集。雖然兒童向，但起碼都用真實站名同略略介紹日本鐵路史及各縣的風土人情，連我呢d老餅都睇

覺得變形火車俠順眼d

有個角色勁似佐助

睇

剛剛從日本返來，好多百貨公司的玩具部都擺哂新幹線戰士玩具於當眼位

有冇人睇緊

這套好似有同 eva 合作出一集, 唔知香港有無得播

駕駛員都係真治

播左咁耐都冇人提

抱住“比小朋友睇”嘅心態去睇，劇情上都唔會諗太多，不過啲機設幾靚，每集又講左唔少知識比小朋友知，都算幾好睇

連登冇人睇電視

個雙馬尾係咪初音黎

合作掛?
睇呢度講原版都係搵返藤田咲配音

隼人面紅

暈車浪都可以做駕駛員

打使徒

真嗣做駕駛員

綾波同明日香做路人

我唔算追 係得閒有時間睇電視先睇睇
尋日屎忽痕行奇趣忍唔住買左部黑新幹

我覺得劇中有條友特別戇鳩
淨係知佢有句野係
「我最鍾意既四字詞就係xxxx」
心諗呢條友五時花六時變

我最鍾意既四字詞就係屌你老母

大門山FF本庄同雙葉搞野

聽日Dr yellow出場